唔想再做deadline fighter

好多assignment又無動力做

過咗deadline先做，咁未唔係deadline fighter囉